勇武手足完全無武器 叫佢同真槍實彈搏

係點解？
係都上齊野先決一死戰啦下話

有無人答下我